覺唔覺殺龍巴斯塊野好難貼

次次都貼到彎哂